MTR交左500都要上庭？

是咁的
上年8月有一次冇拍卡入閘比人周到，即時交左500，抄左身份證，老作左個地址同電話
而家收到傳票
乜即時交罰款都要上庭？

有冇收據

告邊條?

老作都寄到比你？
告你老作資料？

佢告你冇交罰款定作出虛假陳述先

rip

both

抵死

其實一般都係果d方法，不外乎警察上門比你之類

有收據，亦都有keep收據

係你戇鳩
比咗身份證就咪撚比假地址啦

已封鎖會員 shy_yhs

即時比左錢點解要比地址？

罰錢我唔驚，係唔知會唔會有其他野

你收得皮啦呢個ac

樓豬

即場交錢做咩要留資料嘅

佢點告？港鐵告你民事？

私人檢控

最多咪罰錢留案底，驚系咩

影張傳票上嚟la，點知告你啲乜

栗米？買粟米買到傻撚左

抄咗身分證都仲老作地址同電話就真係你on9
下世小心啲

留案底講到食生菜咁
有冇手足好似我咁交左罰款都要上庭

你即場交左罰款但佢告你冇交罰款？

告我冇比車資

個罰款唔係就係因為冇俾車費而罰架咩，罰撚完又告都得？

就係
罰完又罰
完全唔明

重點係罰款咩
你衰都係比假資料誤導有案底渣嘛,坐得幾耐姐

其實虛假陳述大鑊過個500好多

42(1)及(1A)(a) 提供虛假或有誤導性的姓名、地址或電話號碼的詳情 罰款$5,000及監禁6個月

判到盡可以兩年，撞到個紅官就

有咩留返同個官講

波台：沒有五毛，只有屈毛

你寫左個咩地址
會唔會就係呢個地址嘅業主告鳩你

只要唔上報紙就唔洗驚
其實搵工果陣tick冇案底，大部份都冇人會check
當然我唔同意咁做，應該誠實申報

睇睇你樓上,最盡先半年姐,可以有幾耐

上面又話6個月，呢到又話2年
不過隨心啦，都做唔到d乜

以前即場交罰款係應該唔駛抄資料
抄資料好似係唔即場交先要
不過講緊好多年前
係支那人可以走數既年代

諗定點解釋好心俾咗身分證就咪老作

比左錢仲會告你

cctai:沒有波台只有5毛pr波台狗

最多罰錢嘅姐
不過有案底

港鐵附例冇話唔可以

點解唔走

拎封信同收據去問下

到時再上黎report下有冇留案底

衰on9, 入到去再慢慢反醒都未遲

有都係交咗500比黨鐵照告上座

咩法庭審？
呢啲傳票case如果粉嶺庭就準備俾吳重儀重判

不如po封信上黎睇下

正常即埸交左就唔洗上，佢告你咩罪？

交咗500之後幾耐再收到傳票？我都俾人捉過

事發同收法庭傳票差4個月

即場比500 應該唔洗留資料

你上左庭未？最後點判？

好在唔係粉嶺

你有冇虛報住址

個住址職員抄錯點計

重答地鐵既咩

未上庭 我入嚟都想睇下同樣情況會唔會留案底

你認or佢判你有罪就有案底
自己睇打唔打得甩

無圖？

條罪係乜？

有案底有咩問題，又唔係殺人強姦
依個運動無返1-2個案底係身，仲邊叫手足

都做左，上庭大大方方認左佢
其他野交比命運決定
果日著莊重d，尊重返法庭同個官，冇咩野可以做，反正都有晒證據😂樂觀d，唔講十二個送中手足，比人捉縱火暴動刑毀既手足生活都要過，我地算蚊比同牛比

你即刻俾咗錢仲留資料？

同問

港鐵附例冇案底，除非判坐監

幾時上庭

就算罰咗500 上唔上庭我諗睇黨鐵狗想唔想搞鳩你 可能追quota啩

錯地址電話就會俾人告虛假陳述？
但正常佢點知我錯？

好大機會到你不過都做左，唔驚得咁多

會，不過係社會運動開始之後既事，以前唔會

有無得 書面認罪

咁好？照睇就唔會坐監既，除非真係好唔好彩遇著個紅官
不過我上庭肯定會認有做，唔會敢係法庭講大話，好大件事

可能假地址真係有人住
條友報警

有冇申請過個人八達通 有申請過就有你地址

MTR理得你死
最好你比佢捉多次佢又追多個quota

點睇樓主比連登仔跣去送頭
咁多巴士唔搭走去搭狗鐵
831之後仲搭狗鐵話知你咩理由都抵死啦

好明顯831之前

樓主你個地址係咪有人住開？

咁我記性唔好柒左721狗鐵都係幫兇

2019年7月下旬，因應港鐵於2019年7月元朗襲擊事件期間，對傷者缺乏協助。有網民於網上發起罷乘港鐵行動，以示不滿港鐵的服務及減少其收入[2]。部份以往常乘搭港鐵的乘客改坐巴士與小巴等其他公共運輸工具。2019年8月31日太子站襲擊事件的發生及港鐵拒絕公開全段相關的閉路電視片段，令更多人甚至藝人杯葛港鐵的服務[3]。

交罰款+抄身份證係會, 同正常
佢地都要交返比黨鐵, 容乜易話佢地落格

而且身份證係keep file 如果唔係初犯, 可能要再追究

已入 LIST，自己好好檢討下。

不鼓勵直接封鎖部份會員，
請善用由髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能。

⚠️ 標籤功能效果

本 LIST 現已支援此功能，歡迎使用！

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器

交500洗撚比資料。。

我上次比完錢就即走

始終要比資料
一陣返話佢落格
同埋如果check 到唔係初犯, 黨鐵考慮過後可能要你上庭由法庭判罰款
呢d 正常程序手續黎

係初犯
我估都係地址出事

ching你覺得加密有用?你都奶野

你驚到個人唔清醒寫錯晒基本資料
有校長咪請校長寫信 或文職高等人員

咁多白痴為左慳$4交500$

好似有人試過差不多case
搵個大狀，睇下醫生，身體唔舒服，寫錯地址

好似係咁

入去坐下啦,未當陪下手足lor#wfc#lm

初犯有侮意
應該唔會好大鑊

有啲車程成$20，綠卡差好遠

翌日即刻交錢都照上庭
跟住罰左600
利申 依家仲用緊

即係交咗錢再上庭交多$600？

你填既資料係咪岩晒？

same

多口問句，如果俾黃衫人圍跑走咗會唔會報驚搵你出嚟

你有虛報資料？

而家會
而家都好難走，人多既站我見過6-7個人追一個

上庭有咩流程/要注意？
最後有冇留案底

交咗錢幾耐之後先收到信？

要搵律政屍幫手

要既咩，輕鐵唔洗

我有個fd之前跑走咗你身邊有人試過搵翻佢出嚟？可以告佢咩？

只要公司要你申請良民證就check到
未做過野就咪害人啦

試過虛報資料 無即時交 又係寄傳票 上庭罰錢 無留案底

係

驚西咩，你話做保安就有影響姐

即場交錢 你可以話冇帶身份證
唔要收據即走

我之前有教過
俾通行證+老作大陸地址
理論上應該唔會寄到傳票比你

樓主3次冇交? 3次冇交佢先告架喎

係真既資料

我4月俾人捉到，8月頭收信

呢個最安心既回覆
希望大家都好似巴打咁

冇乜特別
不過我有幫自己寫求情信
佢係計交通罰款 唔係刑事罪行 冇案底

咪係，1日$40 > $3.6
當你返20日 $800 >$72
好襟計架

PK 七月初犯 填曬啱嘅資料交咗500
係咪都有機會畀人告同埋留案底
會唔會咁樣就人生玩完

我都係同樣情況 但我就無（未）收到信樓豬有任何update可否話我知 好驚

唔該巴打你先 宜家放心咗少少

比左身份證既話你預11月收信

咁你係上庭直接認罪 同埋罰款了事？

絲打你起碼衰少一條冇假資料
共勉之
到時候冇案底報個平安

我果時係即刻現場比罰款
唔比身份證唔放人

你有冇話冇帶，唔要收據先

好，冇問題
你都係假資料？

佢話冇帶身份證要報警，吹到啤一聲，之後唔想報警就比左身份證
不過成件事都係衰on9

冇帶

我唔知係咪我嘅例子比較特別啦
因為我係入閘嗰時俾人捉到
跟住我話我冇搭車 唔可以罰我用綠卡
同佢嘈左一輪 跟住俾咗張擬檢控通知書我
但係我第二日有即刻交錢
如果佢冇出 擬檢控通知書，就應該唔使上庭

55我係上年12月 然後當日晏晝就即刻去交返錢

係呀 因為我食咗誠實豆沙包比晒真資料
淨係告得入一條 希望到時罰錢就算啦
希望巴打都冇事

第幾次

係，佢話一定要抄低資料，又話唔比就報警

第1次

你有冇好串，逃走，郁鳩佢 嗰啲？

係
不過如果正常交500 應該就唔會有2

呢個問題我有問過黨鐵電話客服
佢話個程序係出擬檢控通知書比你 正常交咗錢係唔會告上庭姐係唔會收到法庭傳票
所以到底最後比人捉到會唔會被告
係睇當時捉你嘅黃狗 港鐵附例都寫明話港鐵保留一切追究權利 玩撚晒

傻鳩五毛

但你唔係正常地址+正常交500咩?

即係如果你冇同佢嘈交正常交500你覺得會唔駛上庭?

你有冇 擬檢控通知書？
如果有，就預上庭交多次

唔覺自己好串，果時四部機壞晒，d閘全部打開，我叫佢整整部機咁😂

冇錯

咁應該係個黃衫人唔妥我啦
扮明做我

又幾好笑祝好運啦手足

巴打有無得留低個tg傾下 我應該同你個情況差唔多....

你填啲地址啱唔啱㗎?咁都畀人告?

冇
我係罰完500 嘅4個月後直接收到法庭傳票
連擬檢控通知書都冇 所以我質疑黨鐵處理我呢單案係咪有bug

我都需要

正常交左500既話
個法庭傳票都一定唔會send架喎
建議樓主可以打去mtr問吓佢做乜鳩

即係你係正正常常填啱資料 交500蚊都畀人告?

電話打過 email send過
只係得到黨鐵串柒柒嘅回覆： 收到500罰款 但照告
冇其他解釋

oic...
咁絲打你係慘d
不過唔緊啦 都係罰錢姐
留意住tg bot 繼續用
好快回本
Good luck

C有收到？

係啊

你即場交500？

我都係冇擬檢討通知書

你個時有冇同佢嘈交或者係咪所有嘢都正正常常㗎？
點解咁針對嘅

揾律師啦

可能轉左手法？

至於犯刑事案，留有案底是否可真正「洗底」？楊岳橋指根據《罪犯自新條例》（第 297 章），要符合以下3項所有條件，才能對外聲稱無案底；包括：

(1) 罰款不超過一萬或監禁不超過三個月（註：緩刑亦屬監禁）
(2) 在此以前不曾被定罪；及
(3) 經過3年時間並未再被定罪。

Source 01

成日都俾假地訨電話架啦，俾真資料傳銷一定煩到你仆街

有咩同我律師講

定啦 一定唔洗坐

好小事
最多罰錢 我寫包單

正常黎講
即時交左錢就得
點會再告你
一係就告虛假文書
你有冇睇清楚

已封鎖會員 吾嬲你就假

多謝巴打！！

話時話，你呢個post好多五毛

上庭好小事
個官會問你認唔認罪
mtr淨係告非法岀入閘 (唔記得咩名)嘅話
認罪之後個官會判罰 500-1000/2000 不等
呢筆錢係俾法庭嘅
交完就完咗件事

你另外鳩填地址嗰個我就唔清楚
btw 之前mtr一次過十幾廿個一齊上庭

612咁都接？

認罪 如果無得唔認
就求情 初犯 一時衝動 窮 期間有壓力 失眠
影響工作 深感後悔 絕不會再犯
可能守下行為就算

上面d撚樣唔識又嚇鳩人
下次長者小心d 好快賺得返

咁即係宜家基本上留左資料俾黨鐵都會寄傳票上庭？
唔係睇黃衫針唔針對而出票？

問題:無俾車資同無持有效車票係唔係同一條罪黎?

簡單d講即係超速駕駛咁，都要上庭

我一月嗰陣比人捉到 嗰時冇錢冇交到$500 填咗假地址同電話 但到而家都未寄傳票比我 係咪啫係冇事？

上次比人捉完我寫曬地址 事後先交 信都無張 d人又好禮貌 勁客氣 又唔該前唔該後 個日我著背心 我手臂嚇撚到佢地

你之後交返500$ ？

樓主抵死啦 入去好好反省下 幫我問候下天琦 入到去唔夠煙仔我地一定入比你話曬手足

希望樓主坐兩年 入去反省下

用綠卡就比500 解決既
出傳票係犯其他
我見樓上多數係衰當場表示不願意交附加費，事後交返都告得

港鐵逃票或使用不當車票，處理方法是要求乘客繳交附加費$500了事，不肯繳交的人才會以傳票形式檢控，整個檢控過程都不涉警方和律政司，是由港鐵自行延聘私人律師行去處理，定罪之後的上訴，也是轉聘私人執業的大律師代表港鐵上庭。整個程序不涉警方，故此，不論是附加罰款的紀錄，抑或傳票上庭定罪的紀錄，都不會留下由警察保留的「刑事案底」。干犯這種罪行的人也能獲發良民證，故此，並沒有必要為此使用他人身分證。

其實佢告一單應該蝕一單，無可能所有人都告晒

btw 呢d罪同過馬路衝紅燈一樣，下次樓主衝燈俾人捉到可以再上黎問

咁仆街 罰完款仲告

咁交罰款for what

咁狗架咩事關我都早兩日俾人捉，但都係身上冇咁多錢先俾唔到，唔係唔肯俾個啲，咁都要再告？究竟係咪有咩準則，定純粹玩針對？
再早一排都有俾人捉，個肥妹仔好好人，俾我去禁錢再交，佢話都知啲人唔想留地址電話個啲，就俾我去禁錢

成日都打咗0.5 唔記得減咗人工

已封鎖會員 濕鳩liy-好喜歡她

你係冇錢即刻交 唔係話唔肯交 應該有張單係比你兩星期内交返
點會告你

唔好害人啦你老母
個個信你比人捉果陣都話唔肯交就仆街

係呀，所以唔明點解就算即場俾左錢都仲要告？

呢條友查飛狗嚟
大家可以block左先

邊個巴打咁樣
可能告其他呢
不合作 粗口 果d佢地好多例可以告

fake 即場交500唔洗俾地址

要比...

狗鐵唔會有錢個個都告，私人檢控律師bill佢一個鐘都唔只500，一個case最少都幾個鐘，仲未計有d唔認罪打多幾堂逐堂計錢，當1日有100個case單單告一年差唔多蝕成億

就咁計車務部份都搵唔番咁多錢，更何況本身已經蝕

俾地址做咩？

佢都要開張票比你

same 都係罰$500

依家用咗一年都無事

頂 中六趕去考mock 八達通無錢 慣左買小童就俾人捉左
但個時煩dse就無理 到以加final year 都未有信
唔知係我miss左定點
張單應該揾唔返 係咪就咁去客務中心交返錢就得

好少出後 出街都唔經黨鐵

我記得前半年。有d連燈仔話求其俾個假地址俾班mtr員工，罰款就唔駛交嫁。

其實即場比錢果張單冇一個位係地址
你有冇比過架

無事 我都填過假地址 都係出信交返$500無事

其實係咪即場交左錢就冇事

其實唔洗咁驚
咁小事好少真係判坐
你估養你唔洗錢咩

係囉 懷疑係五毛作大

係不過都可以等佢追下你/上庭交增加行政費用

唔記得個時有無填岩地址
前排有啲事處理唔到 報過驚 有抄低身分證
但佢又無講通緝緊我喎

但樓主仲有條虛假文書

有無比過身分證？無就唔洗理。

好似有

個post好多查飛狗，咁晏都要開工真係慘

呢個小事啦，都無虛假陳述。
分分鐘告你仲要浪費資源

其實一日捉到幾多單

用一個月綠卡條數係番到啦

試過即刻比咗500, 我拒絕到抄身份證喎

#1734

已入 LIST，自己好好檢討下。

未必，我見過一張係連咩料都無，只係話交左500

係呀，就係寫返張收據俾你，以防自己俾人以為落格

不過我第一次俾人捉個陣直頭連收據都冇，直接俾完錢就走，唔知係咪落左格

全部block曬

有冇人試過俾人捉咗用長者咭罰500冇交錢？

佢俾人捉到佢大獲，唔駛留底資料就由佢啦

佢無開單就難講，正常開左surcharge 站會有底單，咁就無得落格

查飛狗唔駛負評啦，你開一日單bonus都唔夠律師做1個鐘多，認命自己係狗啦

我代狗鐵班律師多謝你，最好捉人俾人打到一身傷，又要bill多幾十個鐘諗控罪

過台灣啦

樓上咁撚多pr既
用長者卡係常識啦

不過話時話自己個500都未比+假地址
搞到有啲驚

Same here

今日tvb 戰線成日開po果個手足被捕 而佢只係喺連登透露過自己工作背景同住邊區
而你個po 大量藍屍留言，都幾肯定有mon po 狗
所以想提手足你小心啲

連燈仔話

試過
話就話罰$5000 不過通常上到庭認罪就冇事
上次罰左$600
會記錄但係唔會話有案底
好小事同埋通常同一個庭 都估到係手足
冇乜嘢唔使太擔心

佢會問你要唔要求情㗎
咁你到時同佢講話你已經交咗港鐵嗰個附加費
跟住你淨係交返法庭嘅錢就OK

唔知其他人填假地址點樣
不過我張身分證係有學生八達通
所以佢哋會搵到囉

咁你俾人捉到果陣又懶醒講大話

同自己稅金打官司

姐係會有個定罪記錄起法庭，但係唔計刑事記錄？
要求衰其他嘢，捉咗上法庭都係當之前冇刑事記錄咁計？

即係同超速駕駛，過馬路衝紅燈一樣

邊有公司會搞咁多嘢，除非做到好高層
不過虛報都好似係犯法，所以我都寫話應該如實申報

呢種罪行應該係唔駛申報，你搵工都唔駛同人講自己揸車超速幾多次啦

ID都留埋都夠膽死俾假資料

查飛狗係冇bonus 㗎

False declaration is criminal offence

無拍卡搭車都算盜竊買，驚留案底當初就唔應該做，違法達義就係要付出代價。

唔鍾意地鐵就應該選擇唔搭，因搭霸王車留案底真係咎由自取。

有冇咁撚天真一個身份証知你住邊啦

可以俾假地址
佢會向入境處查真地址
你唔收傳票就得
話無此人

收咗傳票咪gg囉

係真
但唔可以收法庭傳票

係喎
黑人問號

佢仲出傳票？？
黑人問號×2

yes
但地鐵廢時煩
要搵律師嘥錢檢控你水洗一大筆
亦冇見過上過新聞

要俾嘅咩？
但你咪俾埋囉
你都交得500囉

下次睇清楚啲攻略啦
唔好收法庭傳票

-0-0

on9仔就唔好認自己係手足，影衰我地

yes
真係大把case冇告
淨係告樓主
好怪
覺得樓豬單嘢
好多嘢講漏

1）佢俾咗500,仲要俾車資？（唔太清楚
2）你俾500都唔俾車資？
3）做咩收法律傳票？

黑人問號
等樓主回覆

唔算㗎
唔識法律咪鳩吹啦
五毛

yes
但佢會向入境處查你地址
anyway
所以唔收法庭傳票就得
咁樓主收咗？？

大把人幾年冇事
但樓主單case唔同
你睇真啲

有咩唔同

B單機啦 屌你老母

#288自己睇

有無人知唔見左佢比張紙點算
想比錢都無得比

Are u crazy?
仲有案底呀

叫班傻西情何以堪

搬左屋唔得既
電話換左唔得既
超速駕駛交罰款咪一樣要上庭
上到庭個個都係死狗咁比個官屌㗎啦
跟住問你認唔認罪就認罪 然後埋邊交錢
不過黨鐵就唔知了

但係呢啲罰款上庭真係好閒 揸車超速都要上庭 求其認個罪交錢就走得

500 自己袋，庭就照上罰5000

抵撚死

咁撚似黨鐵出既嚇人post既
唔撚信比完500仲要出傳票叫你再比
樓主影張傳票上黎未

港鐵=法例

+1
依家耐唔耐就有依類吹水post
嚇鬼呀

犯法唔洗負責?而家先黎驚?

即時比錢咩都唔洗留低喎
身分證 名 地址電話全部都唔洗

試過差唔多情況，搵律師，最後佢冇告。

講左咁耐 圖都無張

好多黨鐵PR

對

告啲咩先?傳票正常有寫原因或衰咩，唔通無啦啦叫你上庭咩

上到庭之後又罰多次？

講咁耐
傳票呢

搭黨鐵既報應

港鐵條例寫左入基本法？

報你老母咩，依家又唔係俾錢搭

咁你咁講
比錢食藍店都合理

勸樓主快手po張傳票上黎
費事惹人懷疑

打下疑點啦
當日收左錢, 冇理由又告, 係唔係有人落格, void 左本身張單手寫抄過張, 驚你發現所以佢亂寫地址, 誠信有可疑之類

咁點解仲罰你錢

有辦法去藍店食罷皇餐我覺得冇問題
同埋明明一開始係講全民跳閘

我未交$500
填假地址都照出到信俾你？

其實黨鐵附例真係話要俾地址同身份證，不過佢地有時收到$500就算數。同埋佢地執法範圍只限黨鐵站內

42. REMOVAL OF PERSONS FROM RAILWAY PREMISES
(1) Any person who is reasonably suspected by an official of committing or attempting to commit any breach of these by-laws, while in or upon any part of the railway premises shall, when required to do so by such official-
(a) give to that official true and correct particulars of his name and address and of his telephone number, if any, and produce proof to that effect for inspection; and
(b) produce to that official proof of his identity for inspection.
(1A) No person shall wilfully-
(a) fail to comply with a requirement under paragraph (1); or
(b) in complying or attempting to comply with a requirement under paragraph (1)(a), give false particulars of his name, address or telephone number or particulars of his name, address or telephone number that are misleading in a material particular.
(2) Every official shall have the power to remove (if necessary by the use of reasonable force) from the railway premises any person whom he reasonably suspects of having committed, or attempting to commit any breach of these by-laws; without prejudice to any penalty or surcharge which may be imposed in accordance with these by-laws and in the case where such breach is an offence as herein provided he shall have power to detain such person until he can be delivered into the custody of a police officer to be dealt with according to law.

傳票你點收到先

唔會問入境處攞
你個身分證如果以前係申請過學生八達通
地鐵已經有啦 使乜諗得咁複雜

上庭畀

依排好多鬼成日開呢d posT
成日嚇人 嚇到人唔敢跳閘

咪係

咩唔會兒登仔好鍾意乜都唔識求其鳩噏

1)車資佢會係你八達通額外扣
2)比人捉到之後先比左500罰款，同補交車資
3)佢就係話我冇比車資搭MTR，同冇比正確資料，所以出傳票，傳票係警察上門比

點解要係八達通扣超怪
即刻俾又唔得？

咁誇張
覺得你係有啲嘢
所以重點俾人告

冇可能為咗嗰少少錢咁誇張搞咁多嘢

有可能係佢覺得我態度唔好,我話佢D閘機爛晒,叫佢整整佢,之後佢無神神發勁大脾氣,話就係你班後生搞到D機爛晒

已封鎖會員 咸濕發電機

其實無拘捕你，無錄口供，只有傳票應該最多罰款而唔會留案底掛。之前老豆行人路踩單車，一樣係警犬俾傳票，之後上庭罰款了事，無案底(非法律專家，純分享經歷)

之前申請過學生八達通

咁點解唔可以即刻俾？
thx for reply

其實宜家要

你就好
以後無人會睇到你
唔洗再收到負皮
做個有AC既CD ROM

無比錢事小, 最多比返, 但虛假陳述是大, 監都有排坐

影張傳票相出黎啦屌你老母，又想老作呀

你地址錯成點
樓層單位錯定係連棟樓都錯
棟樓錯就難搞

老作左個地址同電話....
但係點解會收到傳票..??

Block左好耐

為左唔好留案底...(唔駛坐)
學黑獸無懶D咁講, ....
"一時唔記得自己地址...."
"驚慌之下記錯地址......"
"驚會有黑獸上門報仇, 然後被自殺".....

祝樓主平安~

問下好d. 趁宜家有時間。睇下佢可唔可以改返d資料或者睇下佢close左file未。close左應該就ok
可以打2881 8888搵人同你handle

你係綠卡定無啪過卡

絲 你係綠卡定冇啪卡

其實最唔鐘意係黨鐵無隱私
十鳩萬個cam
裡面又一大班便衣
全部無野做日日及女

張傳票內容係咩？

跳
利申入閘被捉

小朋友唔識分刑事同民事?

傳票呢？影黎睇睇？
你最多咪遮遮名
有d靠嚇囉😅

知道幾時上庭未
等你消息 good luck巴打

想問下 佢有冇講點解交左錢都告

絲打封信係叫你交附加費？

你係唔係應該加返
[如果你唔係狗]係法庭講大話，好大件事
d狗係法庭亂吹都冇事囉

變咗做500圍爐

係呀 交返$500不過已回曬本

幾時嘅事 黨鐵係咪最近發窮惡好似嚴咗好多

唔係呢排既事 回咗本就最好交返

Same

成堆pr

會唔會遲啲一次過俾人吿果陣可以相認

btw諗住去交500廢時煩

根據港鐵附例，乘客在乘搭列車時必須持有有效車票，違例者可被徵收附加費，亦可能會被檢控。職員會按程序根據港鐵附例向有關乘客徵收附加費，至於有否違反其他附例，不能一概而言，需視乎實際情況、包括該乘客當時的行為而定。

簡單d講，黨鐵想搞鳩班後生囉

我寫撚左上訴信同send埋email到依家都未有回覆

係咪港鐵狗袋左？

你都係跳？

打去港鐵問佢有冇record到個罰款
如交左佢會同你講close左file 唔洗再作任何處理

已封鎖會員 shy_yhs完全封鎖

其實邊有虛報地址呢樣野？

佢點知你係唔係尋日住個度今日唔係
佢又點知你有冇任何一日係個度「居住」過

超速係刑事

跑走左點捉？ 香港咁撚多人點搵到你

都話咗宜家狗鐵係9告
同狗鐵查詢點解比人罰錢都冇用 因為CS都係9覆
純粹上嚟問下有冇巴絲同有樣情況 睇下港鐵係唔係開始清算罰咗500嘅人
屌樓主個啲都無補於事 冇人知狗鐵咁撚仆街罰咗錢都要上庭
要搭狗鐵嘅話唔該睇路

我都係 五年前俾人捉 但我仲未交錢
去搞學生八達通個整又無要我交

違反港鐵附例嚴重性比不小心駕駛(如超速，衝燈)低，大家唔需要擔心，係上庭煩d，記住每上一次庭黨鐵就蝕多幾千律師費

除左政府工根本唔會查到，手足但又想做政府就

違反港鐵附例唔係recordable offence,唔需要申報

點解會有人覺得港鐵蝕幾千蚊律師費好似會破產咁?
你見佢地請咁多查飛，咁多保安就知道根本唔會CARE呢D細數
明顯就係要做你，搞尻你

佢夠膽全部人告晒先再講野啦

同埋無俾車資好少事，搵工係唔需要申報，同埋查唔到

無錯，無比車資真係好少事，但如果佢檢控得你可能唔係告你唔比車資
好似樓豬咁，比人捉到仲比假地址，港鐵附例好似要坐監，唔通坐監都係小事咩。

問題係你坐車都要比人告到你坐監（最惡劣情況）都唔抵啦
搞一搞上庭你估好過癮咩

超速 亂過馬路都有機會要坐監

俾人捉到就唔好再搞其他野就得 唔需要擔心

佢從來都唔需要告曬全部人
拎部分出嚟 深入告
就夠
好多都唔止關個$500事 可以告多好多野

例如樓主 資料正確性
例如有人被查飛 ，跑走 期間撞到嘅人/職員

所以咪話捉到要即刻投降俾錢，唔好搞咁多野出黎

樓主呢單 黨鐵其實可以
搵埋個假地址業主（如真係有人住）

民事再告樓主
當然未必告得入
但已夠煩

咁快又唔同左

先唔講樓主嗰單，咁多人準時交500都收傳票？

哩d要check好難咩？

嗱，正常情況呢，比左罰款又點會留資料呀，啲資料係唔係人地老作你留架？你講A佢寫B, 再屈你老作呀？

有案底咪有案底
光復左香港之後咪冇

你睇睇人地個名先啦仲多謝佢

我意思係啲人話報假地址會俾人告 其實唔會
因為佢呢啲唔係咩大罪黎 個個星期都成村人要去交呢啲罰款 只係要個地址寄信去佢屋企收罰款only

比佢落格咪由佢，總之我唔想留資料

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

樓主或者其他人有冇傳票睇吓寫咩

又係上年俾人捉過 好撚驚依家

代樓主po喇

我情況差唔多
收據有埋照出票

咁跟住點

問左
500純粹係港鐵罰款
即係霸王車

上庭嗰d另外罰
內容係跳閘/綠卡/跑走/假資料/撞到職員等等
即係要照上court交錢

所以最理想真係一比人捉到
交5舊走
唔係又曬錢曬時間

巴打冇假資料冇跑冇撞職員，
淨係衰綠卡/跳閘都上庭？

我係跳閘

即係而家係咪都上庭啦

唔清楚綠卡
總之盡可能500即場比
就走

巴打事發同收傳票中間隔咗幾耐

上年9月發生
11月黨鐵告
最近收票

告同收票有咩唔同

傳票會講原告係幾時告你
之後要好耐先會有差佬叫你拎傳票

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問shy_yhs(狗隻#244105)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?